下年4月完CSL約，想轉台

用4.5G 無限gb，不限速，求PM，感謝！

推

3台幫到你